今晚拜仁出局我係屎忽到寫SLUT

比狗屌

Aouar

比樓上屌你屎忽?

比我屌

SL人UT